想搞女權org

想搵中大emila 幫手
點睇

呢個世界同年代都冇乜話男權女權 LGBT Rights or Black Lives Matters. 有啲權喺天生唔喺人哋可以話俾就俾話唔俾就唔俾. 從來都冇失去嘅嘢又點解要覺得需要爭取再爭取呢? All you need to do is to exercise the rights that you already have.

你都可以喺另一個中大 Emilia.

有精力時間嘅請幫手打擊一班無視女人曾經在歷史上被男人制度性壓迫嘅男權撚，佢地由感情台逃到創意台公審支持女權/平權嘅人，一講事實唔啱聽仲會亂屈人精神病，我真係無時間再理，仲block埋幾個麻煩友，謝謝：

【警號】發現連登充斥住一班兩登都未曾出現過既仇男女權豬閪 情況好撚嚴重